美股認真討論區 DCXXX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

來吧特大災難

TSLA 好好睇

Tsla/nvda
無乜插到

是否見底

極危險 連思覺像也失調

呢個應該啱

頂緊 難講

度馬啦仲炒股

L見底前消失
今次西西子跌市前消失

仆街係咪同一個打手黎

明知連登多傻散 上黎吸血

team跌多d 想撈

NVDA400入。死都唔走

岩岩有人問小西巴係咪孖咗
佢孖左200

見唔見底都係 SH 架啦

90入左bigc call 價值投資 下隻Zoom

準備訓

傳統上, 大選年9月10月係淡淡打骰, 今日隨時只係序幕

Tesla穿400應該會失禁

屌你amd真係垃圾股嚟
升又唔跟足 跌又跌突

鳩up 納11680支持位
跌穿就戒

ching chong呀 龍軍最後仲要俾人偷襲多次 龍軍死左80%

琴晚追返條數
今晚一野輸凸
輸到決定sh冇乜感覺了

我親自 confirm 左

聽日繼續

好撚痛啊DKLM

Nvda 日K好大個島型狀態

呢個時間顯得TSM好黔貴

入返張put護下倉係咪會即刻俾人左一巴右一巴

諗下比個老人痴呆既做個 risk 係幾大

孖左80% 清哂倉算 玩左兩個月仲有50蚊profit

今鋪番唔到身

以後就退場 淨玩voo 算鳩數

i know that feel
動搖緊lock唔lock profit清倉

我都孖緊200今日輸12%

tsla 400咁都守得住既話我就做10下掌上壓

adsk 突破撞股joy 我啲call輸左30%
揸正股唔怕啦

一早講撚咗叻唔切仆出嚟話自己成功撈底嗰啲
3點再插一鑊又要收皮架喇

我估係11200

好彩馬季開翻可以散心

下星期見 剩返3股tsla 同 aapl

夠非洲d小朋友食好耐

屌 唔溝住啦
照你地講 聽日仲有得跌 屌

代言人

YES

我睇一debate就會黃金交叉, 點睇條友都有多少老人癡呆, 一鬥嘴實輸畀Trump

唔洗倒輸當贏

巴打冇記錯應該贏緊好多架喎

佢份人會margin?

今次有冇人要畢業

我有買貨，但我加重PUT

ching chong

買ccl咪冇事囉

利申 買左

vix升30%如果聽日再爆上去真係要ching chong隨時溶斷5.0

隻抽緊係輸啦

穿左pivot我走左, 總有機會再入

我清撚晒 係今日ON9 衰多手接飛刀

今個月跌淨兩萬profit

輸晒就抽本入etf算 無乜天份自己玩

你哋係邊個網揀option

今日收11750掛

一日滅世棍就咁？

11200一定接得住
個市痴線啲11560都可以彈

有冇巴打入咗NET

你唔係不嬲都自己玩咩

一日到位 會唔會落埋ma30

侵侵將China joe按在地上抽插都得

人無事先做到世界冠軍, 一買貨就set定gtc stop保平安

TSLA 又上番405我DKLM

正股驚閪

入肉輸定輸profit先

NVDA瀨屎

我唔衰多手今日明明可以正數走

你用邊度買咪邊度揀
睇圖

訓左跌穿400就仆街

可能下星期輸更多呢

巴打睇到咁淡

吉狗仲有冇得牙刷刷

屌跌成咁
金一齊跌
Tlt微升

好古怪好不安

見到d舊經濟跌唔落就知係資金流動而唔係股災，買得

我本身睇佢洗左咁耐又突破格買左少少call
撞正滅世棍

我10%係期權倉，孖緊1.25
今日就插了15%

差不同蒸發了兩升期升幅

認真, 巴打定個stop loss位, 掛個stp盤啦, 買股最緊要買完都瞓得安樂

三月果陣

留3股鬥長命算

睇落最少撚多日吧

大芋

我牛軍黎回調是為了走更遠的路

買架二手toyota啦
連登咁鍾意toyota

TSM

但家下有咩TRIGGER 位 個陣就話武肺要LOCKDOWN姐

咁原本上個月真係升得反常既，而家當筆意外之財還返出去姐

M嗰啲今日升到啪啪聲

全世界跌得tlt升咪即係三月

呢個？

我記得你早兩日100k

跌左架tesla

好肉痛

你d profit 每個月計？
則係 4567 月果d仲 keep 到啦

WIX穿埋EMA50 聽日彈唔起就沽佢老母

今日蒸發左八月中到而家profit但係好似冇乜感覺係咪輸到傻左

VIX今晚升左30%, 有feel

各位巴打早抖, 聽晚再上黎鳩叫

個個啲倉都好大
幾多%

屌巴有米兒子黎

wa又黎挑低位

教科書 Head and Shoulder

我都係
望住啲紅色數字冇反應

其實都係兩星期姐

最緊要瞓得安樂, 總之揀個令你最安樂嘅做法
gd luck

短期波幅姐

定d黎 一個月好贏番突一架tsla

Tsla好吸引 想小注

最低位收都似

妹下妹下就穿400了

咁真係含撚

如果高過10% 可以考慮加啲diversity

苦苦堅持

今晚v唔起 聽日都係收皮

what is wix

上星期 call 左 UXVY 今晚放左，換個短期 D 先

獲利比例10.56%

tsla 聽日係咪要破400了

想酒

NEE唔抗跌

似3月咁 扮下守到 然後聽日裂口低開

股票ticker

聽日橫盤/抽升少少先殺得曬option
今日已經跌穿啲call 聽日升返少少殺埋反手put

冇記錯屌女巴個倉之前有二百幾萬港女

屌你大戶咩籌碼都比你吸晒啦

侵侵咪再亂講野一吹虛完自己個市就食瀉藥

垃圾公司 好唔中意

明明只係2個禮拜profit
都唔知有咩好驚

想知其他巴打點部署

屌你老味原來仲未出day low

今日全日淨係做UVXY CALL同股票救倉

次次都係咁

[sosa+q輸咗8個percent岩岩好就係兩星期profit

聽日再插開leap call

啱
8月頭個陣我仲負數緊

你好彩遲入嚟就真
一個月前入嚟聽左五線石學野你仲後悔

NVDA TESLA APPL

400想試下入小小

高位俾人出哂貨 係時候要禁番落去

巨硬今日碌大dodo 有d長，長過3月果陣

我6% 但完全唔驚
最多咪當冇玩過

見到tsla救全家

好似越跌越high

佢就好似一個打卡既港女，發完文就唔理

aapl

其實應該拆完股逐啲走
依家有70股都唔知走唔走好

彈唔起 仲要有個島頂 有d想平手走左appl

我都入左

Motley 今期推fiverr
我又ok wo

舊經濟 新經濟 牛股 廢股 全部攬炒
uvxy sqqq 或成最後大贏家

痴線好似時光倒流 係度等345 355巨棍

一個月威一日嘅CCL

佢似想去118我想仲有PROFIT就走, 118先買返

郵輪好硬喎

買多30股 wheel下佢

我冇驚係覺得未溶斷都冇乜事

要留定錢加倉TSM了

今晚齊來熔斷派對

一秒波指升200點嘆為觀止

7月到依家無哂

全倉變哂紅色
之前明明仲賺緊幾千

tsm

Tsla穿唔穿400呢

訓了 你鍾意跌穿400就跌啦

好撚retro 好撚高興

聽日仲跌既話幾多人要quit game

啲人要剃佢眼眉

咁先有激情呢兩個月妹黎妹用都好意思叫自己美女

個莊好癲

係quit life

DJI 1000

淡友力盡未

對比開盤跌左5%, 正常 納dee 同 道dee 輪換交替

今次冚家剷
不過 舊經濟本身升幅唔多 睇落都無點跌

Tsm’s strength is god like

Rkt 個莊癲d

升左成個8月應該兩日打回原型

tsla準備升空

衝擊400

終於千跌 城城都消失埋

姐係買38股搏反彈？

射到出血 tim la

仆街黎

屌你老母 夠薑就聽日再跌

好友買貨未先係重點

睇班少年股神仆街都幾開心
好彩我留左1/3錢用黎溝貨

巴打睇黎同石仔好大仇口
同一晚好似見過你屌9石仔3,4次
仲幫人起埋朵
五線石呢個朵又幾好笑

係的 我都趁依個機會入左啲銀行&新能源

聽日11000

100億點都有
易炒

d新手係咪要玩返港股

20MA防守線

大家有冇諗住做空tsla

好多牆紙tsla. call

說好的收窄跌幅呢，已call爆左aapl

日日講千跌 今晚就千跌先

有隻仲勁 冇係度講 kirk 一蚊炒上13蚊一級級落再一級級上再落

末日put350任沽

新手 高入TSLA@462 APPL@129 NVDA@548 AXTI@6
本50kusd 落場20kusd 輸緊2k 包括今昨溝過貨

2k仲輸得起
係咪應該坦承失敗全放(起碼TSLA)
把握下個機會？

咁跌法，聽日有乜可能升

唔想幫你立投名狀

跌多10%

Tsla 穿$400 先定 蘋果穿120先

要扑暈自己 下個月再睇

好彩呢到都有得吹下水

前排先有人出post 話aapl nvda 合埋眼都贏 玩咩港股

止蝕離場去做定期

建議收市前全放，可等埋尾市

今日一下就輸8%
扑暈自己希望下年見到aapl幫我追返

五線石害人不淺

聽日劇本 開市先升 再跌
之後+-1%橫盤打和完場

依家個市on9到咁

收市前入番10%倉做uvxy + tqqq put合理嘛

cls

我都好驚聽日繼續插
今日唔敢止蝕好膠

召喚 put dis list？

仲插緊

好易左一巴右一巴，一動不如一靜

A巴已經...

巴打好重倉？

跌係一時 升係一世
uvxy 係前兩日升市既時候買

UVXY CALL賺到笑

應該兩星期左右姐
兩星期既 profit冇晒

聽日會橫盤/微升
伏鳩人左一巴右一巴

輸到個人暈暈地

揸9成倉位都係正股 都插到咁

你買put 跌唔係好事咩

高買低賣把撚咩 正股驚西 aapl同nvda都冇信心去過大海仲實際

狼來了 之前日日話鎔 酒

係bear巴12680定我12750會中呢

FT SHORTPUT左 到價係咪會自動接貨？ 唔洗sd email去行使option?

超級反彈出現未

-5K成個月profit咁就無左
睇來要扑暈自己

你買入時冇諗過要幾時斬就唔應該買 （no exit plan)
應該清左倉諗清楚自己個trading plan,
or if u are an investor, unless fundamentals change,why border short term movement.
對自己錢負責任先好落場。

留3股奮戰到底

減到無leverage，Del app下星期返黎睇好過

我同你講
我三月果時就係追淡追到正變負
做淡係係升緊果時開始部署容錯高好多
驚咪ching chong

係12000通殺

尋日收市輸300us 有信心搏
今日就覺得跌多兩日會輸唔起

彈返 冇事喇

咩黎

諗左2日 最尾都係走左
成個月profit無哂
本身都冇事
衰貪心想執格仔

好有道理
自己唔係trader 料

大約11500美

琴日打和 無離場

如果清倉蝕幾多？

準備轉燈

咁樣升升跌跌其實真係冇幾多人真係賺到錢

Tsla信念
最多咪留比個孫

call幾時 sh定點

今日watchlist仲有綠色啲少年股神都就快跳樓
如果再溶多次會點

17000港紙
加之前已經蝕左幾千

睇淡應該減倉/short call 做wheel

我追沽/開put有慘痛經歷
你信我哋就唔好追

今晚劇本=開市微升 引今日panic sell走哂散戶以為冇事入番市之後再滅世神棍。

特別係我依d 唔夠25k usd
唔可以隨便day trade
一睇錯就gg

末日440

無事 睇埋尾市止蝕，就算抽高都照清，你係咪末日？末日聽日唔升就玩完

大倉位好難控
明明611 713細倉 就跌極都無feel
一入多左錢就成日左一巴右一巴

技資有排學

我個倉同你差唔多大
全清蝕～900usd
所以而家留左埋aapl shtsla留剩3股

唔好呀

我都係差唔多
岩岩413走哂算

Tsla 15股 384
Sh到留比孫

正股黎無option

vix咁大波聽日dt末日option都夠刺激唔洗過夜咁大風險

諗緊聽日射錢去户口
但聽日唔彈都想清啲倉睇定啲
日k圖隻隻都好肉酸

呢度講得好好
如果你價值投資 根本唔洗理

Rkt 又黎

EVERYBODY BTD!!!!

嗯 睇黎我要調整下心態

無諗好賺蝕位就不如sh到尾
正正常常買嗰啲都係科技股無得輸
與其不停反手追
不如企定定咩都唔做
好過俾人左一巴右一巴
自己個心又唔定易動搖咪仲on9
向上賭贏無限 向下賭最多贏到除牌

一早聽五線石講清倉咪無事

唔係話8%止蝕架咩

下星期出財報既SaaS股係入就快

真係 做淡真係死左都唔知咩事

明白

琴日係homepage見到篇文叫人買NEE

五線石

直到尋晚肺炎到而家贏緊15k鎂
而家得番一半

本身有WORK

雖然好衰但五線石個朵真係好正

似乎之後都唔會再上得返去
今日都放9晒

COUP

DKLM TSLA你升咩撚插去350啦DNLM

見親呢個朵都會讀埋出黎
一讀出聲笑到仆街

講左見頂係都唔信串鳩我

有咩？

你上水了

岩岩瞓醒空倉緊

執左幾多

石巴就講就到

喂屌你牛牛賣唔到貨

ZS BIGC價投首選

龍霸哥
以後邊個笑你 叫我幫拖

Buy the market

Agree. 玩10%倉 順手一個月20-40% 無壓力。但100%倉落場心理壓力大到好影響judgement.

投資有排學x2

講過唔做淡

tsla得11%人take profit...痴撚線股

SH

讓領導先走未聽過？

但感覺出親財報都會跌

你沖完涼啦

你一上水TSLA就彈

唔好話我on9,我係覺得幾隻科技都超買得好厲害，要回家鄉都要一兩個月，拎返d錢投資其他野，可能仲有機

BIGC大波到

我減左孖再加重左hedge
呢兩個星期都係200%仲要冇hedge

棍升

402買左5股Tesla
俾我溝番d唔好再跌

岩岩瞓醒

睇嚟我要贏了
12750

唔好咁多幻想啦

納dee尾市似上返

TSLA幾時落地獄 死都唔撚穿400

日日12% 換手率

最低位都撈到

呢排成交量縮左 築緊底 好兆頭黎

琴日講左會爆

哈哈 你又知最低

龍霸dee 今日happy唔駛跌錢，村民有飯開

應該等聽日先入

保守估計道指16000

希望係最低 唔好聽日變高位

因為五線譜?

又打大交

石萬六

有market on close order嘛

都係撈返d貨穩陣

唔好做第二個L巴

屌 牛牛賣唔到野咩事

屌

分兩注 佢跌落80再加倉

自動徹單

有無人想買aapl

tsla射擊之星喎
聽日真係繼續跌咩

nvda下星期咪又係彈返上去，嚇我唔到

呢個月升得太瘋狂
回返落嚟呢下都好甘
跟返6月11號劇本好啦
有錢齊齊搵

什麼意思

仲有冇人敢反五線譜
投降鳥。

係囉你話射擊之跌就話姐

臨尾市買/賣貨平倉

保守都萬六

日k 圖好樣衰 差唔多全日最低位收

Tsla呢個價收市聽日真係收硬皮

我屌你老母頭先反彈個下賣唔到野囉我屌你老母

原來有咁架thanks

認真真係唔知

等到個市落底

等你出黎穩定軍心你竟然話會跌

原來係咁

諗緊聽日買定收市前買好

有晒心理準備
星期二棍升好冇

所以都係一係升一係跌

跟石巴學彈五線譜

石巴你個朵太響 多謝意見

我屌你老母仲未賣到 自動徹單

撈左nvda aapl

仲有盤前盤後

又撚狗

想瞓
買完就瞓啦 唔睇
一係就直接瞓

升期易

你隻TSM short put 左未 逆市上緊喎

有無人唔做淡倉跑贏我

棍升 今日+15%了

輸左3千美 距離回本越黎越遠

跟五線石學彈五線譜先。

唉

你點睇到shooting star架青...

今晚熔斷

今次駁唔到

今日倒升

都話五線譜work架啦

PayPal 都升左好多

Bull Trap

11819

波巴勁到

想睇埋聽日 不過想加

去返6月價

vix棍落

今晚平左佢啦

見唔到小西子出黎貼倉真係人生一大遺憾

TSM好似之前熔斷果時既AMD一樣抗跌

冇事啦冇事啦 升返啦

Holy fuck tsm call

今晚會補跌

五線琴魔

佢個倉起碼-15%以上

跌多過11/6 但VIX 升少過11/6

都係睇唔透

臨尾市買平倉
好多人short sell ?

DOCU請表演

台灣或成最大贏家

我係13線

12780 屌 差30 點就bingo

等睇docu

如果孖200%應該差唔多
因為我都係孖200%跌緊12%

咩index?

跌完啦

今日低位 明日高位

200% margin

今日跌完
聽日繼續

11/6道指跌左千幾點點多過

Nq (nasdaq future)
Close time 係12780

有冇人最後入左tqqq搏佢開市反彈

11 線圖

NQ係Mini future 嚟

把握收市前幾棍，成功獲利

今晚抽高再插過

終於完，訓幾個中再食多港女一棍

咁輸咗幾多

3指都守到20MA

原來係古人唐朝穿越黎現代既古箏琴魔

係0呀

多謝你
最後清了純投機的TSLA

我屌7緊牛牛，你地頭先無賣野嗎？完全賣唔到
牛牛話紀錄同上級講點解決，我錄晒影 屌佢老母閪

國家隊可能反cup

捱埋聽日
希望我返到黎

想睇條片

港女-1000

舊人唔用支牛好似係

邊係 spx跌少過6/11果次
Vix跟spx

小心國安法呀清，為啖氣唔值呀

笑左

DOCU

Docu

docu

用支牛係咁上下啦

支牛都唔係第一次出事啦
轉會保平安 仲信支那？

琴晚有位巴打提高位十字星要小心 走唔切
先食rkt巨棍 到果果跌不停

Don’t afraid to make mistake. If you are making mistake that means you are at least making decision.

連電子雞都買tsla，唔怪得跌到咁
下次你買果時同我單聲，最多我買你d相

你岩
掛住睇NQ搵食

加左DOCU
聽日唔好同我跌

同埋果日係直落冇妹過今日妹幾下vix咪又升慢啲

未加倉均價38

支牛都有小西big fans

兩星期後 等佢磨theta

DOCU 多謝佢跌落黎俾位加倉
拉埋其他SaaS上喇

有事啦 升返哂啦

VXN得個睇字

docu 有料

好快熔斷市

今日238入255limit走到多謝手足接貨

今熔風暴

點up片上黎 用iphone
我屌佢老母

終於支爆

好似出左er

係
睇住扯到上255.02三秒就冇左好彩set limit唔係一定走唔到

又係靚仔業績，唔知點演繹呢

唉早個走tsla入docu

屌 無入到

搞咩嚟，好似放上youtube私人link先？
利申唔識

請參考RKT

如果聽日再整多棍滅世幾靚仔都冇用

有無巴打有玩DOCU ER

Short Strangle 200/330 即月
真心想接貨今日插低位開多兩張即月210SP

暫時都係within expected move

如果今日無鎔，隻docu 應該升到爆

買多30股開short call
啱啱miss左sor

rkt之前唔係有位巴打講到升上月球？

要gg了

唔洗聽日

今日總結

仆街莊股

200/210今日插完都仲要插多1x%點解你會覺得接到

簽名股轉燈

DOCU玩完

等收期權金算啦

哇 係咁跌

嘩 撚狗

坐緊真係多謝果位巴打

docu 立即轉燈 得左

好彩255有手足接曬我啲貨

屌 出親業績都係撚狗

咁都得

又熔

Saas er = 騙案
不過次次都有人入去

高手

撚狗表演

docu 撚狗大法

跑贏大市

條撚樣仲有冇上過水

隻docu 係今日跟大盤跌晒姐 琴日谷左上290
如果今日冇鎔docu實係慘劇

睇住NQ今晚碌落山碌得咁smooth
都係唔好跟車太貼
同埋心水傾around 190-200

追左26x 果d 又要坐

石巴睇納dee落幾多

石巴好野

30以為底 而家坐緊

星期2－3已經一早升爆左30％啦

真 已price-in

原來舊經都收皮

Tsm 先係清泉

無啦好似，成村人屌緊佢，又話咩rkt賺唔知幾多萬，但個數實質細佢講果個數成倍

諗多左

開210你根本唔係真心想接貨

請教下 其實盤前盤後係咪多數撚狗多？

頂盡260 唔會比多

我屌佢老未，唔撚信佢，佢話內部討論叫個上級聯絡我點解決，40張末日權聽日變廢紙，好彩錄撚左影，聽講牛牛會賠錢，以前有巴打開過po講
屌佢老母 我而家叫佢打一次電話俾我先確定佢真係打到俾我屌佢老未，唔撚俾佢走

睇黎前排INTC對佢影響太大
搞到語無倫次

睇黎adobe都岌岌可危

空倉派大獲全勝，跑贏大市

我又覺得未必會再大插
應該大把人出黎買貨而且佢係講即月

咁夜都有人覆？

應該坐到tsla上返480，rkt都未返家鄉

docu個莊好pk

交易量差太遠 升跌波幅會大啲
參考價值低啲

升返一個星期先啦
仲有時間儲氣

點睇都係buy and panic sell apple 同tesla啦

同RKT 一樣

tsla玩盤後穿400？

道指可能會落萬六

係依個post 都叫玩左三四個月
近依兩個禮拜新浦頭既人名 全都不見了

Adbe就算又咁都唔驚啦
大把人無咗佢唔得

呢排啲er都係扯一棍就插計番%255應該差唔多係冇諗到咁準

少人玩個陣上得幾靚 係跳上28個日開始日日變左過山車 明撚鳩散戶 依家咗多人係上面有排都上唔返30

越講越低

係唔驚既係驚跌得太勁平鳩左好d孖展

龍市就會上返水嫁啦

2萬6定1萬6

滅世棍既威力

睇下個莊點玩啦
佢一季賺3b 係好撚勁
不過ipo價可能已經price in 左
之後再搵ceo 出黎講野 由18升到3x

其實係六千

你玩多幾個月就會習慣每一兩個月換一批人
三四月日日千幾點上落直頭每日輪更

唉慢慢坐，反正依加個通買咩都係坐

個市*

最穩定係四五六月啲人

tsla 盤後401

有個香港客服打黎。。但唔知點搞佢都。。話要等公司傾，67啦，仲建議我聽日一開市快趣平倉
呀靚仔如果你睇到麻煩幫幫手啦

tsla穿400準備

TSLA準備穿

見過INTC果支滅世棍有D驚驚地
唔想做第2粒五線石

如果210接到扣埋premium
cost basis around 197-200
我覺得可以SH

盤後不能作準

好驚之後會玩到消失咗

準備穿400

三四月牛熊軍換更都好穩定

最pk既就係docu呢d莊，係升就升，跌就跌，依家狂轉燈都唔知點好

潛龍市

就針了

升番再叫我

3000幾股400.5 買盤 幾秒比人清左

Rkt

準備freefall?

上下半場換更
一日升一日跌呀婆都識玩

400血肉長城

400.06

我屌你老母呀支那牛

同611比
今日都算細單嘢
真係唔知3月嗰班人點玩

無敵大deep V果日要轉場好忙

不問價掃 400蚊
我唔想抄名啊！

AVGO 個 earning 好好

1m usd算得係咩

DOCU到底玩緊乜撚野

好似有人托住400
次次就破就加幾千買盤

又話SH

3月好多人空倉食花生或者係蝕到del app

入sqqq算

仲要係tsla

KCAC 柯達2.0 換手率0

睇下好喇咪撚買/short

加ETF先

唔敢入

一個P巴都轟左落去

SH同就針並無抵觸

當做下對沖，納指應該11000樓下

片 我屌你老母支牛

針左就可以真。SH

我真係屌你老母閪

望住VERI SDGR 同TSLA
諗起小西子
又要入錢補margin了

留低既係一份心意

頭先通電話支牛已認係佢地問題，屌你老母賠返俾我

其實小西都幾準
星期一就話tsla會插到下禮拜

睇下禮拜升唔升得番先

留俾屋企人

佢地肯賠算係咁啦

小西子尋晚好似仲200％ margin 唔知有冇減倉？

係200% margin 個時機都掌握得好好

關佢咩事係面面出左神喻

佢之前話想減倉
第二句話只要佢繼續升佢又唔加孖好快就180%倉

仲唔轉IB/FT/TD
仲用支牛

無話賠錢，叫我聽日開市睇情況平倉阿屌佢

會賠足？

點計賠幾多？

唔明，無買開call同無用支牛

唔會賠啦，簽約應該有寫

豬左幾多？

見到tsla有人係401沽落去

記得好耐以前出過事，有巴打開po講牛牛賠返俾佢，唔係好記得，牛牛至少會俾個交代 真係67今舖

可能聽日大奇蹟日呢

唯有祝巴大聽日果果上130

岩岩set左 400@10 幫下你

7000幾股400.6 賣盤比人秒清

穿400聽日應該大把人入場掃番佢上去

賠石巴數比你掛點計？

留名

賠到幾多

變廢紙就豬5k左右
真係6撚，希望聽日棍升我就跪拜牛牛神

td 轉左免費後聽聞都多咗鑊氣 ib算啦

一係出公海/支牛討論區/佢地FB 開PO 吵大佢
迫佢PR出黎應
順便屌醒埋其他仲用緊支牛既巴打

大盤跌到咁 直落300

TD 開戶耐到爆炸
8月又最少有兩日死過app

聽日300我按埋碌尻all in

賭撚

唔掂喇 全線tech又跌

如果跌埋下星期 nq去到30ma先彈就好睇 實死唔少人

我淨係用過IB, 返唔到轉頭
portfolio margin真係唔講得笑
同埋全球市場想買既野基本都有得買
太方便
TWS 要用幾日去學執位setting
睇圖就trading view/支牛

巴打sh緊tsla?

原來Tsla nvda各自-9%
唔怪得我輸到仆街

黎緊溝多啲廢老股

g u n

巴打你唔係一早走左tsla喇咩

不過有老母面加持講完淆淆地

400.05 準備穿

我得20%buffer俾margin希望冇事

TSLA

真ib咩都有得賣 傭金又唔算貴 我買親一次都係一兩蚊美金多Option買幾張都係三至$5美金左右一次

隔離post要炒名了

399彈上407

穿400
排定等入

Dklm rkt 個莊玩撚夠未

去留個名先

nq跌到30ma tsla分分鐘350 360

點解大戶托左一陣就唔托既?

410貨冇咩擔心 果果fb頂唔住

佢唔係話收市咩

假架支牛成日都好多呢啲收市價買入

407收市啲record嚟 成日都係咁

why not你當開孖展姐

Feel到啦 聽日大奇蹟日 無事嘢

睇黎聽日都穿硬

係喎 屌

均價360驚閪

支牛都無得咁買，連美期貨都無 廢
真係貪佢其他野齊全易用簡潔

但tsla400有血肉長城係真嘅
btw 家下跌$20其實即係等於以前嘅$100

支牛其實都係經ib入貨.....講到口都臭

好似跌少好多

20就係20唔好諗100大芋ai都唔會睇舊價

今日跌左成$50 = $250
比著以前肯定大把人係IFC排緊隊

...咁大鑊 真係唔知
支牛咁強大個底都係用ib。。oh shit

以前跌100蚊仲大反應
btw計番其實今日都跌左成200蚊

聽日都插硬咁濟 Black Friday

依家入定sqqq

聽日會唔會先跌後拉升殺埋400put收市呢

Short tqqq好似好啲?

訓醒睇期指希望綠色

+1 黎緊兩個星期應該都唔好過 似爆咗煲

連碌鳩都輸掉再跌落街
畀狼擔返新界

你地會清咁倉入定點

全部止哂蝕 尋日果棍同今日個跌幅 應該唔係咁簡單
廢老都轉場去日本啦

tsla睇黎守住左2000

Ching chong保平安 要過三日 驚侵侵又唔知up d乜

400 鑽石能量底
390 合金能量底

一陣放風話同民主黨傾得成個deal又會上返去

琴日指數唔係升咩

真 好苦惱 算啦 反正我SH撚

睇番 MM都出好多tweet話會跌

聽日落sqqq保平安

屌你老母Docu

哇屌做乜鳩

回調兩日啫

其實係咪支牛d bug黎

似bug多

扑暈左起身見到咁樣
睇怕都要暈多一排

tsla正式失守400

NVDA又暴插

好彩盤中入左d SQQQ

follow up
all in sqqq
super

SH 驚閪

tsls 395
直插冇水花

519一入即插

SH驚閪咩

Sh之鬼

救命呀 唔玩喇

tsla愈跌愈快

360不是夢
屌早知今日唔趙雲上身我以為我請左趙雲 點知請左夏侯恩仆街

Aapl會唔會 穿埋114

應該孖左啦孖3倍都夠死

係咪時候轉番玩港女

睇黎呢排咩都唔洗買食花生得

驚死今日含指唔跌咩

係咪我？依加還好盤前439賣左d 開市43幾又賣左d
依加頂到去370先爆

Sqqq

551 7手 nvda
都唔知走唔走好

呢隻係咪買納指跌咁解？

屌拿星咁插法 同溶斷有咩分別

不問價sqqq了

Yes

盤後繼續freefall肯停未呀

AAPL NVDA

少少地入50股對沖下先

黐撚線 tsla好彩450左右就清晒倉

聽日唔知反彈幾多😆

反彈到再講

我想

一起身見到tsla穿400
Aapl仲勁

點睇都NVDA勁喎

唔知坐幾耐，聽日可能又fall過

今日既tsla沒有極限

新手想問輸晒先嚟買SQ會唔會太遲

三傻期貨繼續跌

390係底

聽日再插一棍 應該可以震走班散仔

你睇路390了

孖3倍真係好狼死，孖一倍已經好盡

你d貨成本價幾多？
370就到了

同問

All in

爆就算了以後都唔落咁多孖
爆左就sh剩返果d股慢慢回返本就算，當交下學費陪養返個正確投資心態

跌左 4000 鎂

成本價384

有無人比人震走晒

一陣盤前會點呢

有冇懷疑過真係大回調20%以上?

2000+1000未日call

之後再上

me

plus500個啲cfd5倍都得

@realdonaldtrump 救市未

121 入左d Apple
聽日睇下TSLA 會唔會去到 350

今次隻隻美股都跌，明顯係大戶所為。

大選前由趺到上返 應該夠時間

5000
9成倉call
半個月去到兩年都有
主要一個月至半年call重倉
𠵱鋪如果真係3月咁鎔 真係要打把

Big tech 升左咁耐 回一回都好正常

一回就回走咗一個月既升幅

雖然話QE, 都唔係而家咁升法...

聽日應該繼續跌 星期一又假期邊個會keep貨過夜

TSLA cut loss

掂咗一吓390

屌盤後仲跌係咪on9

遲撚線

清倉美股。埋單8000 鎂，輸左兩星期profit

一早嗌左你地7月就要聽五線石講清倉
而家仆街唔好怨

明顯係谷晒落科技股
所以一定大上大落
而家孖爆班友應該針晒
唔知仲有冇人會大力托

唔想走都要走 孖盡

星期二回翻上去

見到咁我即刻登入check多次，驚以為自己清咗倉其實冇清

有無人仲sh 緊

回一回先正常
到時apple發佈會+tsla電池日 咪又係拉返上去
最多跌埋今日 360

清哂倉 止賺
強積金都轉返最保守

Sh本身得返好少貨 主力係intc 無乜事 本身已經夠殘

仲Strong Hold果班傻散好快啲睇下五線石張13線譜。
最後清倉逃生門。

賣咗10 分1 tsla

去返上星期個位

仲有貨好走 亞洲市場一仆街 骨牌去

唔明有咩好驚
個個都話tsla要清倉
我兩個幾月前玩先九百蚊
宜家計番未拆股前個價都仲有成1900
我就唔信佢宜家一棍跌到落二百蚊樓下

我覺得INTC應該會再跌幾蚊 大盤要死都跟跌

冇得咁諗
袋左落袋既就係自己錢
冇得分輸profit既錢同本金
輸profit既錢一樣係錢

460均價tesla諗緊再跌重溝唔溝好

贏晒小西
難怪條友凹晒水
石仔好波

搵唔翻

我想問voo 同nvda set mkt price 都冇人接係點解?

盤後market price?

大家無事嗎

係呀限價佢係咁跌好難set

ifc 天台好凍

盤前盤後冇market price

你點知幾時高幾時低位
果時900蚊已經大把人話太貴等700-800再買
1300又話貴 1700跌番落1300果段又話會爆
宜家連跌三日就個個鳩叫
如果我睇得咁準邊日低位邊日會升番就會咁玩姐
果時1300爆到上2000如果唔係sh止賺左都食唔曬升浪啦

咁唔通我成本價係拆股前400，依家都要走咩

本身信石神
後來小西神出現個個巴打轉會
開左200%孖展sh入教

一日未cashout啲錢都只係帳面

384跌到370就爆？你爆左幾多倍先會咁

西西里子走左一日你就Ching Chong 點對得住佢

連燈不配擁有股神

咪係
我sh左幾個月 次次跌市幾日就有人出黎鳩叫清倉
我自問無睇得咁準邊日係最低位入得番市
唔係sh我根本唔可能由三位數賺到上2000蚊

唔會一日咁快既，2日啦起馬都

包括賺同蝕

落黎食埋早餐先喇

118 入aapl

打晒把再升返 但你無份先慘

我都諗住SH

納期仲插緊

重申多次 唔係Tsla呢年升到顛左 係前幾年壓住個股價壓得太勁 今年升番前幾年壓住既價

三日前叫人入市
三日後叫人清倉

可以跟五線石睇五線譜嚟睇邊日係低位。

215.8 賣多200 msft

390都穿埋

如果一本通書睇到咁清楚邊日係低位
無窮人啦

我冇叫人清倉 只係話輸profit=唔當輸 係錯誤觀念
當有新手尋日開始玩 佢$500入市同你未拆$500入貨
大家今日都係輸$100冇分別

clss

386, free falllllllllllllllll

都係
但我長線投資就係輸左啲profit其實都無咩影響
我長遠睇都係好樂觀 唔想出出入入但睇錯

百份比跌幅好似已經大過7月

咪就係隔離post D 人好似第一日入TSLA 咁。上2 個月未拆股前1700 跌落去1400 咪又係咁

限價已經set 低咗都冇人要

疊埋心水開市先放啦
你而家咁樣降低走同你開市走分別不大

不如傾下入咩貨好過
隻隻都跌好難揀

等睇蘋果穿埋115

同你一樣 Tsla一升可以升番10% up 仲要冇得估冇圖睇幾時升所以我都冇放
但amzn adbe好少爆升 多數慢慢妹咁升 今日盤中放左

主要係nvda 跌到傻, 想跌穿入手價前放
但放唔出

你set幾多先？nvda 492都有買盤wor

呢野滅世棍食到應哂 又要多一個月回本

有無教盤後⋯要較RTH

係咪冇tick premarket

On9 盤後 492 ，你set 490賣就ok la

你無tick RTH，依家係lmt

大戶你清左倉未
呢下回調都唔知點幾耐

NVDA 想470 入

strong....hold....
得返apple 同 tsm 係綠色, 不過過埋今晚apple 應該都紅
到底我做緊乜鳩

又-5%

冇人想長期持有

個個都大驚小怪
三月果陣咪跌得仲急 連續溶斷
跟住又負油價
琴晚回得果少少就鳩叫到咁

前日叫曬所有親友清倉

Sor唔係前日，係28號

全倉同孖展股神點算

回調仲好啦 但等佢探一探底先

想問咁穿法 孖展都夾爆
都局住平倉
咪跌得仲多
今個星期仲要long weekend

屌。tsla盤後先爆插 我啲末日380put啊 放淨一張

要book幾多架巴士先夠坐？目的地 ifc

tsla連爆幾日爆到拆股日，一跌就彈到一蚊唔值，個個當馬會走地盤咁賭

370爆倉個位還好嗎

金融大鱷索羅斯真名上連登仲識中文

就380之約

期指插到

嫌tsla盤前插到得490都係早兩日嘅事，一眨眼就380

睇ma30頂唔頂到今晚

tsm all in

掛左380瞓嘅人會唔會後悔

一起身
-16.5％
加埋尋日5％
2個月既profit 2日無哂

係味要清倉先
攪唔掂，再跌就係本

Tsla 今晚都應該300

盤後跌到咁 宜家走同開市走有咩分別

掛左2晚380唔得, 今晚掛300

同你一樣，不過岩岩追平個本又輸返哂，又要由零開始

保護本金為上

Your name

sh 唔住隻rkt 26.2走晒

profit 歸0

9成call 先5千

呢下回調真係好難捉個底
但美股都升左咁耐
回調都好正常
跌到咁殘仲有profit嘅真係要take左先
真熊三定只係回調真係無乜人估到

諗返起原油期貨咪仲顛 歷史首見負油價
大陸佬買原油寶賠百幾萬

一樣再跌就本, 依家走可以打個和, 但係有信念係咪應該strong hold

一嘢就插到應一應
次次都迫我坐貨 好難玩

跌埋今日 星期二好升返上去啦

清 你奶好大？

p 巴d 380 tsla 未日put 就入價

好叻仔

Fsly跌到咁既

今晚都係入返啲SQQQ對衝下先

就算跌 strong hold返幾個月都會升返上去架啦

盤後人踩人

已經跌穿本

sqqq唔跟納指升跌 好難搞

TSLA 350入？

召喚小西西出黎定軍心

9叫左咁多日tsla,1920呢家真係到

盤後再插5%
睇黎聽日凶多吉少

星期二蘋果發佈，今晚清倉定溝貨

tesla起碼350

認真唔算 不過就黎冇左上個月3分之2

270啦

發佈會都拉唔返上130

385好巴支持價
但唔知有無得再落

驚又唔撚俾
個個都做過新手架啦
係你有profit 就算跌都未入肉姐
試下你岩岩入場 一下子回咁多睇你驚唔驚

上個月賺嘅冇左一半

sqqq call 啦

支援位係安慰自己姐 尋晚個個話400鑽石底啦 一秒穿

咁先一半好好架啦

新手一買 474入
然後就無升過

手上中有 tsla Nvda aapl 有profit

清減d 孖展requirement 跌返 要坐都易d

咁就唔知啦
但tsla一定睇好
短期執下平貨

星期一放假
今晚應該冇咩好野

因為我慣左分好多注上溝下溝，今晚又想溝，抑或放好呢

掛380孖爆佢 會唔會今晚就要訓街

琴晚溝早咗
profit drops to zero
今次真係可以del番一個月app

星期二發布會咩

TSM呢D真係硬淨

Me2準備del

尋晚take profit:
voo, amzn
買入:
tsm
聽晚再跌再清倉

等埋一陣台仔開市跌
今晚佢咪一齊跌

個個都孖展炒股？

大家早晨

其實佢今年盈利應該......

民主黨班仆街

比返d錢我

現金
仲有60% cash, 準備加注

比返啲錢我 唔玩啦

今晚應該有好戲

佢發佈會印象中好似跌既多

熊5

一早話減倉過聖誕 call 下G 食餐好架喇

Sh有咩意思 升一個月 兩晚插晒 再loop 再插

一早止蝕豬幾百
sh冇成萬

訓醒個倉跌10%

今次徒子sc 10600 贏好多

半倉股票都輸4%，如果之前心雄孖左肯定係仆街

唯有安慰自己仲有啲錢冇入過市

無孖過

比D心機搵下個機會好過啦

同我差唔多, 依家等執平貨

冇左18%
啲profit冇哂

班大戶當散戶係魚咁劏 仲Strong hold 真係唔明智
有可能回20%以上

唔識玩火

利申 山洞穴居人

盤後繼續跌

直接輸500美空倉

真心跌到咁sh又係傻散
走貨又係傻散

令我諗起L巴

就到380

F巴

今晚應加sqqq嘛
無底深淵

徒子 L巴又會出場

今日有d好似18年聖誕左右果日暴跌

直插冇水花

Tsla呢幾日小左成萬profit

無哂profit啦 9%-0.5%

睇個勢去到360先識停

told左你地sqqq價投

都話掛低d仲有支滅世棍未出

得翻小小，食左佢算

目標價50

我記得疫情前都試過一次大跌
跌之前好多人係度貼倉

好巴
profit無哂 宜家先嚟清倉好想喊

要等納指跌到九字頭，Tesla 先會停

Nvda其實無論係一般玩家 定d打機YouTuber既反應都好好 之後果日咪一樣炒上$590

呢家清又唔服氣

龍市夾高沽

dr f係咪唔洗訓

斬晒無股一身鬆
希望跌多啲再入

可唔可以比多次機會我

兩日冇咗三萬 不過仲有兩萬幾profit已走

試下put hyg 位期qqq
我買11號282 qqq put都就入價

好巴
有無入到咩

無唔服氣
純粹覺得自己比升joy沖昏頭腦

仲有10分鐘380頂唔頂得住

L子幻2之約

買左tsla sq 仲有arkk
預佢會再跌 到價再買

點算係咪仲要buy and hold

今晚free fall到300

梗係反手沽空

唔多，感覺依家經濟跟本無好過
股升只係因爲印錢無地方放先放落股票
真係睇經濟我覺得仲有得落

tsla @385？
估唔到係買sq

i think NQ fut may find support in between 11400-current price a break below 11200 will invalidate the setup

Apple今晚有無機會110呢？

佢孖300應該好傷

put 應該賺緊

入$
利申啱啱入多10皮坐貨

頂得住都無用
依家唔爆今晚都爆

Tsla 384, sq 147, arkk 89

盤後又跌 今晚凶多吉少

咁跌法好似買咩都避唔到險

好巴 依然bullish

琴日啲put妹到頂唔順

CASH IS KING

比山洞頂d 蝙蝠嘈到無覺好訓

大家點解唔反手沽空送美帝上路

有無諗過火燒佢黎食

美國要亡國了

8點前 清哂倉

今晚睇咩價位

決定今晚清空個倉
輸少少離場算

上星期啲學生股神依家點

因為末日put所以唔識升?

利申：唔識

tsla跌到430時入左3股玩玩，就睇下你可以跌到邊到

一早跟五線石學識睇五線譜清左倉咪唔係傻散。